周星馳最好笑既電影係回魂夜，在座有無人反對？

同意請正評
反對請留言

笑到肺痛

國產007 ok?

會唔會係唐伯虎

功夫

長7?

少林足球頭幾次睇都好好笑

黑色幽默

九品芝麻官
破壞之王

肯定唔係

當賭俠冇到？

個人喜好破壞之王

整蠱專家

最好笑一定係破壞之王
其他只能夠爭第二

美人魚走唔甩啦

，，好難揀

大個睇完會想喊喎

破壞之王每一秒都係笑點
略勝一籌

唐伯虎戲秋香， 無冷場，由頭笑到尾喎！！

月光寶盒呢

有鞏俐 所以永遠唔會第一

回魂夜同007嗰種搞笑模式，同其他周星馳電影唔同。周星馳係認真樣咁去搞笑，或者係叫幽默，好多笑睇極都唔厭。相反其他電影周星馳搞笑做到七情上面，有唔少位睇得多會冇咁好笑。

破壞之王好笑d

Sorry, 係逃學威龍同埋年初四咁嘅樣

嗰種笑係係由心而發笑得好有共鳴

行運一條龍，周星馳十大最差電影就有份